i7 7700k 定 r7 1700

i7 7700k 正評
r7 1700 負評
利申唔係想挑起筆戰
用左年幾i5 4460
gtx 960換左gtx 1080
發現4460 1080p唔夠推 上4k反而gpu usage長期過95%
但多數都係1080p gaming
近排見ryzen來勢洶洶 多核多線高頻 一洗熱柒廢既impression
multi-task屈哂機 個散熱又好有誠意(相比intel果舊垃圾 )
但gaming好似都係i7 lead 住 especially cpu intensive games e.g. GTA5
真係好難選落手
定係等多陣 睇下i9咩來頭/game既多核支援或ryzen既further optimization再諗?

1比5

i9 同ryzen 9知道大約日子幾時出未?

係人都知揀咩啦

gta5 i7贏又點

ryzen keep到60fps上咪得囉 又唔係csgo 呢類FPS GAME

4c8t i7玩wd2已經9x%usage

我1700玩rb6都上到144

痴線1比24

連登推邊隻死邊隻
利申負皮

i9唔是畀窮撚玩

一萬幾千都唔是俾窮撚玩

照果個多二核多4千蚊既套路黎計
冇番一萬七千都唔洗帶走
粒i9 7920x

Ryzen 開機入bios超慢解決左未？ 聽人講等成幾十秒
利伸：想出r5 1600

初初係,之後唔知係咪UPDATE左BIOS關係
而家開機加埋入WINDOWS桌面唔洗10秒

無事喎

放張圖做乜9

到依家都要成廿秒

咩ssd

960pro 512GB
自檢到佛誕

應該係唔同廠既bios 問顯

我係牙石Rog c6h

冇事哥幾位師兄可唔可以講下板同ssd型號

牙石b350m 960evo 10秒內上網

得了
聽日出1700 打機同畫下3D圖
stock既heat sink超上4Ghz應付到?
洗唔洗換隻靚D既風冷

我穩3.8 當然長超換靚風冷或者上水
我有諗過上水 但個風扇有信仰

I7 7700